ipsos research manager 幾錢人工？

琴晚中同飯聚，有條友話自己做經理，大公司，好威威。
我唔熟呢行，係咪真係好高級？定一個office 幾十個經理果種？
我上網search 得23k

你fd 大學grad?

係呀 好撚型咁

閪到無得再閪

願聞其詳

我公司 research用佢地 長年俾我屌到起潺

你望倫敦金都個個CEO

你屌果d 係executive 定manager
我個fd 好似上哂神枱咁

Market research 呢行食屎啦
Manager咪頂盡27-28k

理佢係 director 收咗錢

俾盡30k

呢間野出手好高
幫佢做份19問卷都幾舊水
manager 你自己諗

幫佢做過幾次問卷 600水一獲 M仔5皮走不掉

嘩有冇呀 我個fd 做左幾年野咋bo

5皮已經AD級數

咩U grad先

Ot到扑街

八大

幾多歲呀

你係咪起緊佢底？